有冇人覺得波台狗都幾硬膠膠下？

唔係話想引戰
但佢地開埋啲自以為好好笑既睇膠post
跟住又講埋啲圍爐先明既笑話
隨機觸發一堆sosad 接龍
玩埋啲低級趣味
相比時事台真係有營養好多

同2
冇入波台好耐

又一隻引戰賤種

選舉近了，成班xx公民喺度搞到烏煙瘴氣

選舉近了，成班公民黨喺度搞到烏煙瘴氣

請尊重 佢地做實事

貼圖啦屌

Over my dead body

開名thx

返xxxxxP

N_bendtner = 何咩噠

貓貓禮志專開廢po

樓主囉

系
我地時事台做野仲有22過波台狗好多